大家分手點同屋企人解釋?

同你一樣

三月俾阿媽追問 點解ex咁耐都唔黎香港 口快快老作話佢六月底黎 早兩晚洗洗下碗 阿媽又問起 我就話佢太忙黎唔到|

直接講囉 點解要解釋?
定係佢爭緊你老母錢?

冇啊 單純阿爸阿媽都錫到佢燶 我都係

你ex係邊度人?

我搞大左佢個肚

台灣妹

國父好淫賤

搬左去新北

因咩事分手?

新界北加一分

我自己係講佢地個肚

帽左

唔會啦